職位高過你年紀又大過你但未結婚既派唔派利是俾佢?

大我廿幾年隔離部門阿頭 派俾佢好似尷尷地咁

唔派

高級過你仲派乜？佢派俾你就差唔多

咁公司以外係睇結婚未黎決定派唔派架嘛

睇輩份

年紀俾你大嘅唔駛派

派=你當我細路
唔派=你話我老

派=唔派=歧視

唔主動派，佢敢埋嚟問就派

大少少/高級少少就派都無所謂，老闆級就問返佢攞開工利是

今朝撞到打招呼已經講左恭喜發財果D老土野 咁係咪當問左

佢單身就唔洗派啦
佢有細路仔女 咪派 話當俾細路仔女囉

未ready唔算，你坐低佢再埋嚟先計

起碼我係咁

做細嘅可以收 但唔洗派

除非佢走嚟R